想問清水洗面，用手定棉花洗？點抹乾？

洗乾淨手，然後用手洗面，定用其他野洗？之後點抹乾

用紙巾印乾 唔好捽

唔該
咁洗呢？就咁手抹？

清水洗面洗左一年

同以前一樣多油

用手洗，用手捽
用紙巾印乾

唔該晒